點解帶開眼鏡嘅人唔帶眼鏡會成個樣唔同左

相反唔帶開嘅人突然帶眼鏡又冇呢種感覺